撐警隊 反暴力 民間聲援大會

唔係玩膠，何妖真係搞呢個大會

撐警隊 反暴力，媽，我好亂啊
//何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu) 和何君堯在一起。

【撐警隊 反暴力 民間聲援大會】
《大會主題》
為警隊打氣、為香港打氣
日期：6月30日 星期日
時間：下午3-6點
地點：金鐘添馬公園

邀請各界市民出席集會，為警隊打氣。
《大會呼籲》
歡迎不同團體及市民出席，是次活動為民間自發活動，香港政研會只為籌辦及執行單位，大會主辦及參與者皆為市民個人，不分彼此。
本活動不接受任何捐款捐獻，也不會安排任何物資派發，我們只需要您的氣場，為香港未來打氣。
#撐警隊反暴力
#支持香港警察
#有效執法
#何君堯//

歡迎不同團體

休班警都唔會去參加啦,咁大陣柒味,唔驚比人影到笑成世咩

30號要人
發夢時見到撐警聯盟會一車車蝗蟲落嚟暴力打市民
同當年佔中時一樣

果日有特別事?
無既咪畀個場佢地囉

全程得黑警暴力，點樣撐黑警又反暴力

究竟佢想撐警隊定反暴力架？

撐警隊定反暴力呀?
打佢定打佢老母呀?!

呢鋪要僧侶團出動

有冇人到時帶兩隻紙紮人參加